有冇人食飯好驚個姐姐抺枱果下

塊布飛過黎果下好驚啲嘢飛上身

冇

成日都勁快掃，掃哂啲食物殘渣落我大脾

啲骨啊 飯粒

仲有塊枱布陣味

對奶都飛埋出黎